真心希望日本封埋香港

攬炒啦屌，本身訂左2月去舉腳都支持
屌醒港豬既好機會

日本封香港 一到四月啲人實屌到飛起

3月去 依家唔知點算

2月中準備去都讚成

對準槍頭 大力屌林鄭

快點

+1

冇櫻花睇lu

其實封關係咪連貨物都唔會出入口？
咁口罩果啲咪寄唔到黎？

利申我三月中同屋企人去 依家啲野訂到一半都唔知訂唔訂埋佢好

日本封香港嘅話
除咗唔去旅行嘅港豬之外
應該所有香港人都屌得醒

下星期五飛呀屌

三月頭啊

訂埋
到時封你 多數有得free can

Agree

利申：岩岩係日本返黎

唔驚，還有黨

2月中要去

封完即刻暴動 信唔撚信

封啦 唔mind
利申岩岩去完

支持封

嚟緊飛兩轉保險唔賠都舉腳贊成

3月去
唔反對封埋

話晒去日本都係港人第二大春袋，第一係返工

同感！！

好開心 各位巴打都有攬炒既決心

光復香港

就係要呢個效果

搞文宣再twi 啦
我諗好多日本人都唔知班大陸豬黎香港再轉飛日本

下星期去, 贊成封

封！香港人係要教訓下，尤其個班自私撚

疫症擴散之時

就唔止日本禁香港啦

最好就日韓台先啦

支持

攬炒

我就係要呢d.gif

針唔吉到唔知痛、快d封，等班離地撚屌老母

7號出發。都想佢封！！！！未撚驚過

安倍咁撚廢 點咁

應該剩係人姐

叫周庭做野
而家有後門俾支那人出黎

同意

費時累到人呀

係 太多支那畜入黎

3月去睇show
上次抽唔到 今次抽到先咁
仆街政府

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

本身訂定免費取消酒店
不停moon緊4月日本機票
早幾日已經cancel哂酒店自己收皮了
唔覺得會咁快完

舉腳贊成

Support

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

贊成

日韓台

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

國際化嘅香港人，出唔到香港會點呢

申請定bno無壞

啱呀 睇班平行時空港豬點

14號飛 本身有緊要野買
去唔到都無計
屌你老母777

快攬炒 講咗半年攬炒你哋唔係怕嘛

求下快少少封 遲下要去日本都咁話

最好香港唔比出 唔比入
攬炒

韓國同台灣呢

2月尾去
讚成日本封關
唔見幾千可以見到港豬屌曬鬼

封左香港你覺得用bno會入到？

我下星期五

book咗2月中去大阪
但完全讚成封鳩哂港澳台

最好三國全封

我都係

唔好有台灣呀,要番去開學

「封關」意思係講人姐

我要幫屋企人買口罩

Agger

same好驚無得飛

好啊屌

支持封！

二月尾去都支持

美國都就封
日本睇美國頭有機會

一定得, 如果入境前14日唔係香港

二月尾去東京

係就快

三月去預左收皮

等我去埋個TRIP先封唔該

係封就快
利伸3月去。

快撚D

港豬connect

六月去贊成

BC就應該得
BNO 成版野解釋你係香港人
而我相信閪婆繼續玩野
香港1個月後絕對變疫區

3 月尾全家去嘅都讚成封！

三月尾去 覺得機會很大

還有口罩賣嗎?

push

Yes please

爽呀，攬炒，嚟啦。
本身都想六月去旅行，而家咁樣咪一齊攬炒

認同 起碼少一推仆街病毒人過黎香港轉機

攬炒攬炒

圖？ 機票？ 齋講？

日本
韓國
泰國

三個一齊封
咁樣香港應該夠推力搞獨立

有冇日文人去撥火

我好想寫信比各個國家叫佢地封香港嫁
但奈何英文唔好

支持
利申2月尾去睇live 乜柒都比哂錢

我讚成呀
我要藍屍去唔到日本 咪撚污染日本呀屌你老味

三月會去日本
我都支持封
唔好比病毒擴散

5月去
覺得會封到7月

攪炒

下星期去呀，係就快啦

係有良知都贊成
我三月去日本都贊成

2月尾去，但攬抄萬歲

幾日後去
但支持

我都下星期飛日本
但我只會埋怨ccp同林鄭大pk

支持封啊
利申 本身3月頭去

仆街買左3月尾飛

btw唔割等多啲人出黎反政府

有條友個個留言都負皮 攬炒啦 去小一次唔洗死既

支持攬炒

肺炎未搞好唔會去旅行，唔想變支那人周圍走惹人

好啊 反正我自己都定左香港嘅事未完唔會去旅行

封啦 三月去都想攬炒

依家都無啦
日本人都買唔到

快啲封 買左2月尾去都好支持

集氣

話香港好危險唔想最後樂土日本都無埋

有bno係咪可以有特權

日本就是高級

雖然買晒機票訂晒酒店3月底日本睇櫻花，但我唔介意留返喺香港睇遍地開花醫護加油💪

封啦

Dllm

睇人仆街最開心

好

東京7月仲要搞奧運，日本應該會果斷防疫

我都係 等睇攬炒

唔封關就冇得去日本

咁班藍絲綠絲先知有幾嚴重

快啲封

2月10出發阿

到時先醒覺 Hong Kongers = Chinese commies

香港人要醒呀！

買左3月底全家去睇櫻花
港豬老母開始屌林奠

支持攬炒

屌 計劃睇櫻花🌸

封啦 唔洗急最緊要快

聽朝早機北海道

支持
我3月都訂曬酒店機票

下星期六去
已經日日同定廢老講
到時去唔到記得多謝國家多謝政府

same
垃圾政苦唔封關

唔影響到佢地佢地唔識反

幾日之後去....唉...封我都唔會怨ge

支持 到時攬抄

快手，我都支持

支持...唔想再將病毒經香港輸出比其他地方

冇所謂啦屌完到人哋國家開番咪又係仆到去快封

去咗返唔到 正 有排玩

認同

共狗林鄭
你唔封關咪人哋封你囉

可能係迫林鄭既最有效方法

一國兩制
咪就係咁解囉

廢中廢老睇到未?

民賤聯攞緊分

快啲啦

推

台灣呢
港豬世界未日啦

而家又無唔比你去
封又屌唔封又屌

2月底去

agger

港豬末日
好撚開心

完全冇
支國人港豬搶完
到日本人自己搶緊

下星期三飛
無所謂

準備二月底去，唔好啦

大阪多左好多大陸製口罩

全球一齊封撚灑支那人同香港人去

千奇咪封

快！

依加我哋係屌林奠政府唔全面封關 禁止中国人入境 導致香港變疫區 而令世界各國要禁香港人入境

日本連支那都唔封算吧啦，根本依加日本個經濟過度依賴支那同香港人

封我都體諒,係中国啲仆街同林鄭個賤人做成

唔關台灣事喎Taiwan is not China

雖然上年買落 但完全唔介意

快啲封啦
做人唔好咁自私
我都唔想日本有事

岩啊 港豬淨係識去玩

封就一定，時間問題姐

我二月會去，但支持封埋香港，疫情控制比較重要。旅行可以再去。

係咪正貨先？

有d日本牌子都係 made in china

全球有一半口罩 made in china
3M 大陸都有廠

不嬲都要封中國人入香港
香港人可以出

而且一早封香港
全球就唔會封香港

推 支持
唔燒到自己果疊港豬係唔會醒的

多謝回覆！本來想跑一趟。謝謝你的回覆。

一樣 3月會去日本
都支持封關

就快死仲唔肯醒

二月去，封咪封。無港一齊攬

東X遊

支持日韓台封香港

home office ，不了

係 3頭頭去

要有決心

想4月去
都支持

快撚d封

日本係好多港豬既集中地
封左一齊攬炒就最好

封啦
等班港豬咁開心

全球取消特區護照免簽最好

好期待

日本快d封啦
香港再唔封關就變疫埠
疫埠嘅人去到日本好危險

Push 一齊

已買三月機票

封關啦

救救d fd
一盒先幾百yen

贊成呀～封啦

快啦

笑到
自撚私心態

日本成田機場另設通關口 嚴檢中港澳旅客

〔駐日特派員林翠儀／東京1日報導〕日本今天起加強入境管制，除了拒絕來自中國湖北省的外籍旅客之外，成田機場也劃出專用通關路線以和其他旅客區隔，搭乘中國、香港和澳門航班入境旅客必須經由專用通關口，由檢疫官逐一測量體溫並檢查是否有異狀。

港豬心態 唔影響到自己就ok 了

支持
未去過日本

日本都封
全撚部人即刻醒撚晒
最後日韓台全封

武漢都有櫻花🌸🌸🌸🌸

同毛主席一齊睇

恭喜日本，終於可以清靜下

巴打二月中去邊

封啦，2月尾去
雖然乜都俾晒去唔到好頹，
但諗到班豬幾嬲就開心晒，
林奠支持率即刻跌撚到個位數

封關不嬲都係咁
唔通美國封中國關唔俾美國人出咩
自咩私

大家各自封兩個月
世界和平

旅行既錢可以搵過
命就得一條, 冇左就冇

學生表示儲咗好耐錢買機票買埋比窮困屋企人 諗住請佢地去

唉封啦

最希望日本封

我要香港封關

下星期六飛屌

唔封班最鐘意去日本嘅港豬唔會醒

二月去
封咪封

11號首次帶埋家母去大阪

Good Luck

提你唔好坐嗰啲乜鬼觀光船
好伏

但我都要大大聲講句 封關呀 屌你老母林奠

攬炒啦 輸出病毒咩

大阪唔好去心齋個堆啦,真係大量支那人,去京都都起碼空氣好D
奈良就係中招司機住個度,自己小心

本身諗住3月去 book左可以取消嘅酒店
但未買機票
應該可以完美收皮了

多得支那人 改曬行程 但我估日本有機會跟左美國先 禁止支那人入境先 如果香港都有爆發既話 就先會封埋香港

講到你好似已經買晒機票book晒酒店食飯咁樣

港豬覺醒靠呢鋪

其實日本都好危險，好多支那人避難走左去日本

仲要保住奧運,支那人咁小氣,你封鳩佢到時咪唔黎睇空晒咁多位又唔好睇

講真，就算 book 咗比人封都會 refund
有咩分別？
根本香港人就當咗日本喺鄉下架喇，你第一日知？

都係呀

大力支持⚠

真心支持, 咁多藍C鐘意去日本

但佢唔封支那 更加容易連奧運都搞唔成 而且我唔信支那人唔去睇奧運既話會影響到

我都係book咗車同bnb

LM睇只有廁板的港🐖同廢老暴動

煮滾煲水

岩呀 冇錯
仲有好多港豬未醒

做日本旅行社果班....

Book咗6月 唔知到時點呢

封啦，啲藍絲、港豬最中意去日本

Pushhh

.gif

好呀好呀

日本封關 香港會唔會暴動

雖然我3月會去 但都G持

最好全世界都封香港

支持全球封香港

就係咁先有用 我唔去冇咩所謂 去少一年 但啲無腦藍絲一定屌到仆街

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

封啦 講好咗攬炒

支持日本封

舉腳支持

封埋既話大家d 日本口罩仲番唔番到黎

啲live幾經辛苦買好多碟先抽到飛結果俾WA RS搞到乜都冇(我諗呢幾個月嘅活動都冇了
雖然我係6月先要去

2月中去 但支持既
減少日本人流 又可以令多啲人一齊反政府

為己為人
無謂去其他地方累人哋

岩呀

真
所有人都會發癲

支持 快啲封埋香港
真攬炒

日本都封埋可以見到班港豬欲哭無淚
泰國，日本，韓國。封啦！
雖然我三月份本身去泰國慶祝結婚周年，但封啦！

買定保險等退機票

贊成 等d 無腦藍絲醒下

快

封啦屌佢老母
買左3月機票, 但wfc. 還掂封關都好多人wfc

洗鬼 封得既話航空公司都免費取消

賓國先跑出

Push

快啲封啦 日本

唔好諗咁多

日本封香港, 到時一定暴動, 無得返鄉下

Pish

無所謂
反正我好少去日本

係封就快
仲可以cancel啲嘢

櫻花期會好多人, 唔封關其實好危險

快d 封啊

我2月尾去，都唔知點算好🥺🥺🥺

快啲封啦 仲去旅行

幾時封呀

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

下個星期一去
好想佢封關